[TG]如果有心事 都可以入一入黎

認真聽你講
同你分擔下問題
歡迎搵我
TG: hkopenc419201